[集思廣益] 一人一個新活動！

係呢場運動入面 我地做咗好多唔同既活動
有啲一開始以為有啲膠有啲未必成功既活動都有佢既效果
例如十點鳩叫 例如香港之路等等
去到依家好似係時候又去諗啲新既活動啦！

有鑒於手足發夢既時候有時會體力不足等等既原因
咁就俾狗咬

所以我提議平日可能揀一日去操fit 自己
可以係練短跑 長跑 擲鐵餅 游水練氣等等等等
好似人地啲跑步團咁

一係就team sports 訓練下大家之間既默契

但係大家記得如果真係搞得成就唔好隨便發開口夢
唔好講夢話啦

為咗香港大家一齊發揮自己小宇宙 交啲活動出黎！

我個活動都好brief既 輕屌

五大訴求，缺一不可
913獅子山之路 914天水圍 915民陣大遊行

推唔郁都推兩推先

中秋鐳射燈迷會

堅燈迷果隻

上獅子山做？

18區做囉

[討論]HK Independence/ Return to UK,which choice will u opt

係咪因為英文所以冇人睇,又話要英文channel m